邊到有高質kimono買？

如題，如果淘寶高質都唔介意，zara果d全部都oversize唔太喜歡

visvim

Visvim

香港咁熱買完都唔會著啦
你要高汁梗係去日本買完著

我都搵緊

visvim
btw有間叫midwest都幾好睇

Visvim over budget
加上冇得試上身唔夠膽買咁貴
其實之前睇中過futuremade果件，但運費都成舊水就真係⋯

midwest冇記錯八舊幾一件

講得出visvim諗住你幾好taste
點知你話midwest
狗也不屌

Midwest衰咩⋯其實佢近幾款kimono唔差，係以前出冬天果掛出果堆好似百家布咁我就唔太喜歡

去日本試
要買就買最靚

去過一次，日本正統kimono就多，我偏向搵加入左少少fashion, Visvim就真係接近我口味,可惜價錢

Blue blue Japan
或者'捉迷藏'上面個d

united arrows & sons 點睇

Jan Jan Van Essche
佢d kimono幾靚 又夠薄

Fdmtl

香港邊到有得買fdmtl

Luddite

Juice 但貴日本一倍